想係香港租尿袋充電? 難過登天

之前711 有10蚊借尿袋 之後冇撚左 咁我以為無左喇
就去cmhk 客戶有得免費借 去左3間cmhk都冇一間有
上網睇 地鐵有usb頭 咁咪買條線去插 點知慢到仆街 2019年 type c都可以3分鐘先1%
再上網睇 711原來又出返尿袋
但要掃左qr code先 掃完又要登入
登入完又要搵你間分店出黎 又要再掃多次qr code 比錢仲要入張信用卡號碼入去 煩到仆街 明明大大個收銀係到
痴撚線

香港地仲有邊度有尿袋租借

有個apps叫charge spot
同啲舖頭合作俾人租同還
但我未用過

智慧城市?
屌你老母政府既mtr既電子設備都成舊屎咁 wifi又廢 覆蓋又廢

ok有有

用緊smartone 時不時就去門市免費借尿袋 3日內還唔洗手續費

第一次好煩，之後好用好方便。
但有個白痴問題係佢要你有電去開APPS掃QR。所以唔好得1%先去

cmhk 去左3間分店都可以話無
係咪都市傳說黎

人地smartone
你cmhk

中資公司 係笑話黎

有D位可以比人借尿袋但又要掃code又要登入又要電話比錢
我冇電點可以做到咁多野

mobijuce

用支移唔抵可憐

咪就係 岩岩我1%電 極限咁搞 先好彩借到

真係難

無電都可以做咁多野。。。。

好多餐廳都有部租尿袋機
千祈唔好撚用
識佢地公司前員工，話間野隨時執，到時就會賣d登記資料換錢

用apple
冇電就去叉

去ok借

Charge spot好方便 全七仔都有
你仲可以開個app黎睇邊到有
不過要預先入錢喺個app到
其他都幾方便。

ok借好on9 150蚊 唔見咗張單就on9
又退唔返

好麻煩

咪就係借Charge spot 但第一次用未裝APP
其實都係垃圾黎 如果間7仔無位比你還 就要去搵間有位先得
屌你咁如果間間都冇人借 咪唔撚洗還?

aeon同$12蚊店有

Charge spot 幾好，喺梅窩碼頭臨上船借一舊，叉足成程船到中環碼頭就還，好方便

你老味 下載完 認真望下App Review
開完隻App 成款大陸App咁
不了
呢家請埋打手黎連登？

Chargespot is good!